{皮膚病}有牛皮癣OR濕疹既入黎

天氣開始涼大家係咪好辛苦

有冇巴絲有好既方法
大家傾下計分享都好
依家個頭又有 身又有 成腳都係

以前嚴重濕疹 宜家接近斷尾

過來人講兩句心得

1) 飲多啲水，唔好淨係飲飲品，多化學野未必好。始終香港秋冬乾，所以一定要飲好多水

2) 做多啲運動，出下汗。但係千祈唔好搲，用毛巾印走啲汗

3) 保持心境開朗，屌我知講就易，但係我覺得都幾重要

4) 最難做到，就係離開致敏源 屋企執乾淨啲，唔好留啲塵啊喺間房。蝦，海鮮嗰啲少食。空氣方面就冇得救架啦，移民啦

仲有乾嘅話記住搽野，以前搽過一隻 AI Cream，幾貴下，但係好好效果

學生哥冇乜多餘錢買 between幾錢左右 依家用左幾年100蚊一盒有類固醇既藥膏

路過一問
一轉天氣（尤其秋轉冬）就成身㾗
係咩野皮膚病？

咪撚搽類固醇 治標唔治本
支野可能百幾掛，我都唔肯定

我上個月突然大脾位生濕疹 而且係第一次生 痕得好緊要 R到損哂 之後朋友介紹去睇中醫 睇左一次 飲左五次藥 就已經好返哂

乾燥姐 冇出一撻撻就得 穩陣都係睇下醫生

皮膚乾，容易敏感姐，唔一定有病嘅 飲多啲水，搽下潤膚膏就ok

聽日放學去搵下冇類固醇藥膏先唔該巴打

有濕疹真係好慘 巴打你加油

大脾位係轉季既時候會好痕，r完起哂粒粒，沖涼好鐘意用熱水辣佢，辣完仲痕 睇中醫話係d濕熱，次次大脾痕就飲兩三次中藥就無再痕，粒粒清走哂

記得以前小學室內一焗，兩邊面豬登各紅一達，係紅到似用唇膏劃左個紅色圓形上塊，最慘係有陣時兩邊面個紅位唔係對稱。以前一到冬天真係唔敢望人，有陣時明明勁涷都突登係班房開風扇吹，紅色先會走。不過人愈大就無哂呢d野，到小六完全無事。到而家都唔知係咩病。

去

著得太暖姐

用過死海鹽覺得唔錯

濕疹爛手lm
爛左2年，手掌滿佈水泡又甩皮，雙手唔敢同人有接觸
好自卑好傷心，好想有一對正常既手

好撚痕呀對腳!!!!!訓唔著呀

甘簡單

最嚴重一日六粒類固醇

試下上fb打nature skin
之前睇廣告見到佢地賣死海鹽
買左包用左而家冇再痕

唔該巴打

我就淨係搽嘢 冇食藥 共勉之

你又焗又開風扇吹，點會唔係啊

忍住啊

由細爛手爛到大，由以前剩係手指公/手指罅，爛到去成隻手指，指甲都變到凹凹凸凸 最近爛到去手掌

我明白 成日姐住唔比人見到

塊面條頸有 日日full花水同用金膏 好左好多
利申：冇介辣 牛同海鮮同菇食少左

我以前爛嘴爛腳
個邊冇咁爛就走黎爛手..
指甲入面都有水泡 之前痕得滯剪到指甲勁短
到底點先斷到

睇下中醫啦，我都係睇完好左好多

有幾辛苦其他人係唔會明

可以上iherb買一大包死海鹽洗身
中學開始有濕疹十鳩幾年
中醫西醫睇過無數次
以前真係好嚴重
夜晚痕到訓唔到 又r爛晒
但用左幾個月死海鹽而家好左好多
暫時唔戒口都冇事
大家可以試試佢

辛苦左五，六年。呢年開始自己好翻。

中醫貴唔貴，有冇好介紹？
窮學生

冇啦，我幫唔到巴(絲？)打 我十年前上深圳睇架，個老中醫都八十幾九十翻左上北京啦。

以前頸 手 心口 肚 大脾 屎忽 而家得翻頸，心口同屎忽 有時會出翻小小 過一，兩個星期又好翻。

手腳關節位有過 搽過隻膏好快好返斷埋尾
冇類固醇 遲啲補圖
利申：冇介口 少飲水

主婦手可以點醫

等你張圖

加油 放開啲 我都學緊 令自己開心啲去減輕個病

訓醒搵下先

咁咪好 由中二 到依家 我都有左六年了.....

細個有濕疹，之後斷過一排
而家又有返，好努力戒口
但情緒同壓力冇得控
成身R到一撻撻
好驚第時男朋友見到會介意

其實有冇醫生可以介紹下
好想斷尾

最緊要日日沖涼 以前打完波，冬天，懶 ，唔去沖涼，會令病情惡化。

最緊要保持個人衞生啊巴打

有冇試過一支野叫cetaphil restoring cream 咁上下啦
唔多記得 兩百幾一支 屈臣′屎′有 唔識打

幾好用 可以試下 以前啲cream渣年幾就要轉
依支一茶茶左幾年都覺得仲係work

我都係，我覺得係空氣污染問題

搽Vaseline 生係眉對下眼皮位 好痛苦

我成面都係
你呢個位我間中會有